{"text": "Can children or adolescents catch COVID-19?\n\nResearch indicates that children and adolescents are just as likely to become infected as any other age group and can spread the disease.\n\nEvidence to date suggests that children and young adults \n#CAGOnline #COVID19 @WHO @UN_PGA https://t.co/QZwtRoQxHY", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QZwtRoQxHY", "expanded_url": "https://twitter.com/ClimateActionG1/status/1259987939985108994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZwtRoQxHY"}], "mentions": [{"start": 262, "end": 266, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 267, "end": 274, "username": "UN_PGA", "id": "867351037"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 252, "tag": "CAGOnline"}, {"start": 253, "end": 261, "tag": "COVID19"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "943923494282133504", "name": "Miroslav Laj\u010d\u00e1k", "description": "President of the General Assembly of the United Nations Miroslav Laj\u010d\u00e1k"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "943923494282133504", "name": "Miroslav Laj\u010d\u00e1k", "description": "President of the General Assembly of the United Nations Miroslav Laj\u010d\u00e1k"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}], "id": "1259987939985108994", "conversation_id": "1259987939985108994", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2020-05-11T23:25:08.000Z", "lang": "en", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1259987084275789824"]}, "reply_settings": "everyone", "author_id": "1165537424518406145"}