{"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1258055196699066369", "name": "Covid-19: Lote com 600 litros de insumos para fabrica\u00e7\u00e3o da Coronavac chega a SP", "description": "Segundo o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, a mat\u00e9ria-prima pode virar at\u00e9 1 milh\u00e3o de doses contra o coronav\u00edrus.\n\nAbaixo:\n\n\ud83d\udc89 Lote com insumos para fabrica\u00e7\u00e3o da Coronavac chega a SP\n\ud83d\udcb0 C\u00e2mara aprova R$ 1,9 bi para compra e produ\u00e7\u00e3o da vacina de Oxford\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade registra 697 mortes em 24 horas\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Alemanha prolonga lockdown parcial at\u00e9 10 de janeiro\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 CDC recomenda redu\u00e7\u00e3o de quarentena para quem teve contato com v\u00edrus\n\ud83d\udee1  Como se proteger"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1263481361102323714", "name": "COVID-19: Public health updates", "description": "Information on how to take care of yourself and others from authorities and public officials."}}], "attachments": {"media_keys": ["3_1271959429177638912"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1271894275358326784"}], "conversation_id": "1271876278514339841", "created_at": "2020-06-14T00:15:35.000Z", "author_id": "14499829", "in_reply_to_user_id": "14499829", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "reply_settings": "everyone", "public_metrics": {"retweet_count": 4281, "reply_count": 1067, "like_count": 6384, "quote_count": 933}, "text": "FACT: The prolonged use of medical masks when properly worn, DOES NOT cause CO2 intoxication nor oxygen deficiency\n\nMore: https://t.co/TdKoGmWrIr\n\n#coronavirus #KnowTheFacts https://t.co/tRtfB4pf2V", "id": "1271959433464119299", "lang": "en", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TdKoGmWrIr", "expanded_url": "http://bit.ly/COVID19Mythbusters", "display_url": "bit.ly/COVID19Mythbus\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1514229032996454409/5QZlMuvC?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 738}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1514229032996454409/5QZlMuvC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "COVID-19 Mythbusters \u2013 World Health Organization", "description": "Highlighting some of the misinformation circulating on COVID-19", "unwound_url": "https://www.who.int/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019/advice-for-public/myth-busters"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/tRtfB4pf2V", "expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1271959433464119299/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRtfB4pf2V"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 159, "tag": "coronavirus"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "KnowTheFacts"}]}}