{"conversation_id": "528312406498635777", "text": "Nu g\u00e5r \u00e4ven r\u00e5djuren med i talibanerna RT @washingtonpost: Fanged deer pops up in Afghanistan http://t.co/iAgBKunZxZ http://t.co/I4Xl2GYnMk", "in_reply_to_user_id": "2467791", "author_id": "360882744", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 57, "username": "washingtonpost", "id": "2467791"}], "urls": [{"start": 94, "end": 116, "url": "http://t.co/iAgBKunZxZ", "expanded_url": "http://wapo.st/1wR2vqJ", "display_url": "wapo.st/1wR2vqJ"}, {"start": 117, "end": 139, "url": "http://t.co/I4Xl2GYnMk", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/528312406498635777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I4Xl2GYnMk"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_528312405970137088"]}, "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "lang": "sv", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "528313346194694144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "528312406498635777"}], "created_at": "2014-10-31T22:31:31.000Z"}