{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gotham3", "id": "986745014326788096"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Der_Dutschi", "id": "172884537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "705852364276666368"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "126903716", "lang": "de", "conversation_id": "674364257799004160", "created_at": "2016-03-04T22:41:24.000Z", "text": "@Gotham3 @Der_Dutschi sieht t\u00e4uschend echt nach Trumps Frisur aus:-) Wobei seine Frisur das Sch\u00f6nste an ihm ist,was etwas hei\u00dfen will.", "reply_settings": "everyone", "author_id": "171213946", "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false, "id": "705885887121461248"}