{"reply_settings": "everyone", "id": "1252413064843898880", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "Javier_Alatorre", "id": "75334313"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/QvGrjNdI8X", "expanded_url": "https://twitter.com/HLGatell/status/1252413064843898880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvGrjNdI8X"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "COVID19"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 88, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Jornada Nacional de Sana Distancia"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1252411532480151555"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4686, "reply_count": 5283, "like_count": 26825, "quote_count": 3778}, "source": "Twitter Web App", "text": "Platiqu\u00e9 con @Javier_Alatorre sobre la extensi\u00f3n de la Jornada Nacional de Sana Distancia como medida principal para evitar contagios de #COVID19. Nos vemos esta noche en Hechos. https://t.co/QvGrjNdI8X", "conversation_id": "1252413064843898880", "lang": "es", "created_at": "2020-04-21T01:45:18.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1242871019179618304", "name": "Lo \u00faltimo de la COVID-19 en M\u00e9xico", "description": "Esta p\u00e1gina muestra los \u00faltimos Tweets con informaci\u00f3n y consejos del Gobierno de M\u00e9xico, gobernadores estatales, autoridades de Salud en todo el pa\u00eds, adem\u00e1s de periodistas y medios. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, visite @SSalud_mx y https://coronavirus.gob.mx/"}}], "author_id": "1154180084078501889", "possibly_sensitive": false}