{"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/4pEC6AFVei", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/05/brasil-esta-indo-bem-no-controle-do-coronavirus-e-pico-nas-classes-altas-ja-passou-diz-presidente-da-xp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/0\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1510178493908332544/Tak85oNJ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1510178493908332544/Tak85oNJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pico de Covid-19 nas classes altas j\u00e1 passou; o desafio \u00e9 que o Brasil tem muita favela, diz presidente da XP - 05/05/2020 - Mercado - Folha", "description": "Benchimol avalia que pa\u00eds est\u00e1 indo bem nas medidas de controle da pandemia", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/05/brasil-esta-indo-bem-no-controle-do-coronavirus-e-pico-nas-classes-altas-ja-passou-diz-presidente-da-xp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "coronav\u00edrus"}]}, "created_at": "2020-05-05T18:51:02.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1138483931286626305", "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1257611892941402116", "name": "Coronavirus: Human trials for experimental vaccine begin in the US", "description": "Pharmaceutical companies Pfizer and BioNTech confirmed the start of human trials for a potential coronavirus vaccine. If successful, the vaccine could be in \"emergency use\" starting in September, officials say.\n\n\ud83c\udf0dUpdates: 15 NY children diagnosed with syndrome possibly tied to COVID-19\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Public Health: Info from health agencies \n\ud83d\udcc8 By the numbers: Data to understand the impact \n\ud83d\udcab Positivity: Turkish sheep take to the streets\n\u2705 Fact-check: Misinformation debunked \n\ud83d\udcdd Lists: Accounts to follow"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 2762, "like_count": 3331, "quote_count": 3341}, "author_id": "14594813", "reply_settings": "everyone", "source": "Folha com welcome-app 1.0", "text": "Brasil est\u00e1 indo bem no controle do coronav\u00edrus e pico nas classes altas j\u00e1 passou, diz presidente da XP https://t.co/4pEC6AFVei", "id": "1257744630508130304", "lang": "pt", "conversation_id": "1257744630508130304"}