{"possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1259122063148822529"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Stuttgart"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "CoronaVirus"}, {"start": 243, "end": 249, "tag": "s0905"}, {"start": 250, "end": 260, "tag": "Querfront"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "Corona"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/6PXDIuj5Ci", "expanded_url": "https://twitter.com/DemoDavidLE/status/1259123613057331201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6PXDIuj5Ci"}]}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-05-09T14:10:37.000Z", "text": "Was geht in #Stuttgart gerade ab? Riesige Querfrontdemo u.a. mit Ken Jebsen und Stefan Homburg. Das #CoronaVirus wird als ungef\u00e4hrlich bezeichnet und Querfrontj\u00fcnger wie Wodarg bejubelt. Merkel, Drosten und Kekul\u00e9 werden nat\u00fcrlich ausgebuht.\n\n#s0905 #Querfront #Corona https://t.co/6PXDIuj5Ci", "lang": "de", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 362, "like_count": 2622, "quote_count": 347}, "source": "Twitter Web App", "author_id": "1047909404824276993", "conversation_id": "1259123613057331201", "id": "1259123613057331201", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}