{"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/HzI8IzbIn6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvadorilla/status/1261387385117368320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzI8IzbIn6"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "COVID19"}, {"start": 218, "end": 243, "tag": "Estevirusloparamosunidos"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1240673023692124160", "name": "Lo \u00faltimo de la COVID-19 en Espa\u00f1a", "description": "Esta p\u00e1gina es una l\u00ednea del tiempo de Tweets que recopila informaci\u00f3n y consejos del Gobierno de Espa\u00f1a, sus m\u00e1ximos responsables, el Ministerio de Sanidad, adem\u00e1s de periodistas y medios. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, visite @SaludPublicaEs y https://www.mscbs.gob.es/profesionales/saludPublica/ccayes/alertasActual/nCov-China/home.htm"}}], "author_id": "233240412", "id": "1261387385117368320", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "conversation_id": "1261387385117368320", "created_at": "2020-05-15T20:06:02.000Z", "attachments": {"media_keys": ["7_1261387210500300800"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 4895, "like_count": 1412, "quote_count": 1957}, "reply_settings": "everyone", "text": "La propagaci\u00f3n del #COVID19 est\u00e1 directamente relacionada con la movilidad de las personas. Por eso, desde hoy realizamos controles sanitarios en puertos y aeropuertos a todos los viajeros procedentes del extranjero.\n\n#Estevirusloparamosunidos https://t.co/HzI8IzbIn6", "source": "Twitter Web App"}