{"context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1242877452512145416", "name": "Lo \u00faltimo de la COVID-19 en Colombia", "description": "Esta p\u00e1gina es una l\u00ednea del tiempo de Tweets que recopila informaci\u00f3n y consejos del Gobierno de Colombia, gobernadores de departamentos, autoridades de Salud en todo el pa\u00eds, adem\u00e1s de periodistas y medios. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, visite @MinSaludCol y https://d2jsqrio60m94k.cloudfront.net/"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1257611892941402116", "name": "Coronavirus: Human trials for experimental vaccine begin in the US", "description": "Pharmaceutical companies Pfizer and BioNTech confirmed the start of human trials for a potential coronavirus vaccine. If successful, the vaccine could be in \"emergency use\" starting in September, officials say.\n\n\ud83c\udf0dUpdates: 15 NY children diagnosed with syndrome possibly tied to COVID-19\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Public Health: Info from health agencies \n\ud83d\udcc8 By the numbers: Data to understand the impact \n\ud83d\udcab Positivity: Turkish sheep take to the streets\n\u2705 Fact-check: Misinformation debunked \n\ud83d\udcdd Lists: Accounts to follow"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1262766209008726021", "name": "COVID-19: Latest news", "description": "All the latest news and analysis on the COVID-19 pandemic:\n\n\ud83c\udf0e News updates from around the world\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Public Health: Info from health agencies \n\ud83d\udcc8 By the numbers: Data to understand the impact \n\ud83d\udcab Positivity and connection through the pandemic\n\u2705 Fact-check: Misinformation debunked"}}], "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6qWMUertKy", "expanded_url": "http://bit.ly/ReporteCovid-19", "display_url": "bit.ly/ReporteCovid-19"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/cceBdhPc6z", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludCol/status/1264319412133408775/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cceBdhPc6z"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9973, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ReporteCOVID19"}]}, "conversation_id": "1264319412133408775", "text": "#ReporteCOVID19 \ud83e\udda0 Para este 23 de mayo, confirmamos en Colombia:\n\n143 recuperados,\n1.046 nuevos casos y \n23 fallecidos.\n\nAs\u00ed, las cifras totales son de:\n\n4.718 pacientes recuperados  \n20.177 casos de COVID-19 y \n705 muertes \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/6qWMUertKy https://t.co/cceBdhPc6z", "author_id": "371797057", "attachments": {"media_keys": ["3_1264319404373934080"]}, "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 3418, "reply_count": 736, "like_count": 5328, "quote_count": 1524}, "created_at": "2020-05-23T22:16:52.000Z", "lang": "es", "reply_settings": "everyone", "id": "1264319412133408775"}