{"public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 25, "like_count": 695, "quote_count": 87}, "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1257611892941402116", "name": "Coronavirus: Human trials for experimental vaccine begin in the US", "description": "Pharmaceutical companies Pfizer and BioNTech confirmed the start of human trials for a potential coronavirus vaccine. If successful, the vaccine could be in \"emergency use\" starting in September, officials say.\n\n\ud83c\udf0dUpdates: 15 NY children diagnosed with syndrome possibly tied to COVID-19\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Public Health: Info from health agencies \n\ud83d\udcc8 By the numbers: Data to understand the impact \n\ud83d\udcab Positivity: Turkish sheep take to the streets\n\u2705 Fact-check: Misinformation debunked \n\ud83d\udcdd Lists: Accounts to follow"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1258055196699066369", "name": "Covid-19: Lote com 600 litros de insumos para fabrica\u00e7\u00e3o da Coronavac chega a SP", "description": "Segundo o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, a mat\u00e9ria-prima pode virar at\u00e9 1 milh\u00e3o de doses contra o coronav\u00edrus.\n\nAbaixo:\n\n\ud83d\udc89 Lote com insumos para fabrica\u00e7\u00e3o da Coronavac chega a SP\n\ud83d\udcb0 C\u00e2mara aprova R$ 1,9 bi para compra e produ\u00e7\u00e3o da vacina de Oxford\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade registra 697 mortes em 24 horas\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Alemanha prolonga lockdown parcial at\u00e9 10 de janeiro\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 CDC recomenda redu\u00e7\u00e3o de quarentena para quem teve contato com v\u00edrus\n\ud83d\udee1  Como se proteger"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1262766209008726021", "name": "COVID-19: Latest news", "description": "All the latest news and analysis on the COVID-19 pandemic:\n\n\ud83c\udf0e News updates from around the world\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Public Health: Info from health agencies \n\ud83d\udcc8 By the numbers: Data to understand the impact \n\ud83d\udcab Positivity and connection through the pandemic\n\u2705 Fact-check: Misinformation debunked"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1265633089889300490", "name": "COVID-19 by numbers", "description": "Charts and data to help understand the spread and impact of the disease."}}], "conversation_id": "1265925029088329736", "id": "1265925029088329736", "text": "New analysis of sequence data suggests the current US COVID-19 outbreak sparked in mid-Feb. As well as providing insights how the epidemic started, I think this has some important implications for how we interpret what happens next... https://t.co/ny0yRkmFKD 1/", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ny0yRkmFKD", "expanded_url": "https://www.statnews.com/2020/05/26/new-research-rewrites-history-of-when-covid-19-arrived-in-u-s-and-points-to-missed-chances-to-stop-it/", "display_url": "statnews.com/2020/05/26/new\u2026"}]}, "created_at": "2020-05-28T08:37:01.000Z", "lang": "en", "author_id": "453124512"}