{"public_metrics": {"retweet_count": 6047, "reply_count": 9537, "like_count": 48771, "quote_count": 2341}, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Quiero contarles que hace un par de horas me confirmaron el diagn\u00f3stico de COVID-19 positivo. Agradezco a todos los que me escriben con preocupaci\u00f3n. Estoy bien, cumpliendo con el aislamiento y las indicaciones m\u00e9dicas correspondientes. Cu\u00eddense y cuiden a sus familias.", "reply_settings": "everyone", "conversation_id": "1273091220890320900", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "917762982620176384", "name": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "description": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "917762982620176384", "name": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "description": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "created_at": "2020-06-17T03:12:54.000Z", "id": "1273091220890320900", "author_id": "109040582"}