{"public_metrics": {"retweet_count": 3955, "reply_count": 4011, "like_count": 39046, "quote_count": 14836}, "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "920731680242991104", "name": "Portal g1", "description": "Portal g1"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1258055196699066369", "name": "Covid-19: Lote com 600 litros de insumos para fabrica\u00e7\u00e3o da Coronavac chega a SP", "description": "Segundo o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, a mat\u00e9ria-prima pode virar at\u00e9 1 milh\u00e3o de doses contra o coronav\u00edrus.\n\nAbaixo:\n\n\ud83d\udc89 Lote com insumos para fabrica\u00e7\u00e3o da Coronavac chega a SP\n\ud83d\udcb0 C\u00e2mara aprova R$ 1,9 bi para compra e produ\u00e7\u00e3o da vacina de Oxford\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade registra 697 mortes em 24 horas\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Alemanha prolonga lockdown parcial at\u00e9 10 de janeiro\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 CDC recomenda redu\u00e7\u00e3o de quarentena para quem teve contato com v\u00edrus\n\ud83d\udee1  Como se proteger"}}], "conversation_id": "1280520856637255694", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9994, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 90, "end": 93, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FuffeGgc19", "expanded_url": "https://glo.bo/3f6bywY", "display_url": "glo.bo/3f6bywY"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HO78hNKDjn", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1280520856637255694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HO78hNKDjn"}]}, "id": "1280520856637255694", "text": "#URGENTE - Bolsonaro diz que seu exame para Covid-19 deu positivo https://t.co/FuffeGgc19 #G1 https://t.co/HO78hNKDjn", "reply_settings": "everyone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2020-07-07T15:15:37.000Z", "lang": "pt", "attachments": {"media_keys": ["3_1280520831769157635"]}, "author_id": "8802752"}